有女朋友都要一條友過聖誕係唔係好撚戇鳩

佢要留喺屋企溫書

講就咁講姐

總之我係戇鳩仔啦

樓主幾砕

Btw, ntr味濃

哈 又一pair準備分手 開心～

女朋友唔得閒咪搵男朋友

20 佢神科囡仔要溫書

慢慢

帽

溫書都唔比陪 自己諗啦

男朋友試過正日同左班中學同學慶祝
然後掉低我同佢媽媽兩個過
個日我仲同佢媽媽兩個出去左尖沙咀睇燈飾

cls辛苦妳了

上去屋企囉

順便。。。 arsh arsh arsh

我都係

只聽人講「外母政策」
冇聽人講「奶奶政策」

冇事嘅

藉口黎姐 擺明約咗第個

散咗未

溫書呢個理由都諗到， 證明佢愛你嘅

佢都聽唔入耳架啦

其實佢約咗我

屌左未

聖誕唔約男朋友而去溫書係唔係好撚戇鳩？